{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019181",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023020946743/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "백 스트링 셔츠 - 스카이 블루"
    },
    "text": "ブランドである8 secondsのサムスン物産ファッション部門で製造した商品番号SS23 /353264KQ1Qはシャツで、短い丈感で軽快な着心地を提供します。 この製品はスカイブルーカラーで清涼感を感じさせ、ポイントとしてバックストリングを入れて注目されるデザインです。 このシャツは様々なボトムスとよく似合うアイテムで、表地はコットン100%で製作されています。 この製品を洗濯するには、いくつかの注意事項があります。 まず、濃い色と明るい色は分けて洗濯してください。 第二に、漂白剤を使用してはならず、脱色が起こることがあります。 第三に、洗濯時に服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯する場合、脱色や毛羽立ちが発生することがありますので注意してください。 第四に、十分に洗濯して洗剤が残らないようにしなければなりません。 第五に、洗濯時に置物が落ちることがあるので、軽く手洗いすることをおすすめします。 第六に、機械洗濯による製品損失は保護されません。 第七に、暖房器具に近づいたり、高温のアイロンかけは避けなければなりません。 第八に、金属部材は肌と直接摩擦しないよう注意し、装飾物が付着した場合には締め付けたり首を絞めたりしないように注意しなければなりません。 第九に、水洗い時に金属付着物によってサビが発生することがあります。 十に、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要です。 第十に、白系の製品に色移りすることがありますので、着用の際はご注意ください。 第一に、水洗い時に若干の収縮が発生することがあります。 第二に、摩擦により毛玉ができることがあるので注意が必要です。 第三に、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどのようなデザインですか？",
            "answer": "この製品はスカイブルーカラーで清涼感を感じさせ、バックストリングがポイントとなっているデザインです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどんな素材で作られていますか？",
            "answer": "この製品はコットン100%の表地で作られています。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法にはどのような注意点がありますか？",
            "answer": "まず、濃い色と明るい色は分けて洗濯してください。また、漂白剤を使用しないでください。洗濯時には裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないように注意してください。洗剤が残らないように十分に洗濯し、金属部材に注意してください。"
        },
        {
            "question": "この製品を手洗いする場合、どのように洗えばいいですか？",
            "answer": "この製品を手洗いする場合、軽く洗ってください。"
        },
        {
            "question": "この製品は機械洗濯可能ですか？",
            "answer": "この製品は機械洗濯による製品損失は保護されませんので、機械洗濯は避けてください。"
        },
        {
            "question": "この製品の着用時に注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "この製品を着用する際は、暖房器具や高温のアイロンに近づけないように注意し、金属部材が肌と直接摩擦しないように注意してください。また、金属付着物によってサビが発生することがあるので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品はアレルギーを引き起こす可能性がありますか？",
            "answer": "この製品は体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品は他の衣類に色移りしますか？",
            "answer": "この製品は白系の衣類に色移りする可能性があるので、着用の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品の特徴的な点はありますか？",
            "answer": "この製品は短い丈感で軽快な着心地を提供し、様々なボトムスとよく似合うデザインです。"
        },
        {
            "question": "この製品の品番は何ですか？",
            "answer": "この製品の品番はSS23 / 353264KQ1Qです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 576,
        "QA": 510
    }
}